張敬軒演唱會揮手區

其實本身唔係佢fans 但係一直都好欣賞佢 把聲點解可以咁好聽 佢啲歌真係無咩人可以cover到 皇上
利申:睇2月16號個場

本身無咩點聽佢D歌但係買左飛

有邊首必聽

春秋 我的天 餘震

神曲櫻花樹下

巴打邊場

今晚睇 好興奮

出發去睇王菀之

19號
希望會唱春秋同埋井 上次同王菀之唱果隻留白+井真係好正

岩岩唱左井 留白

crossover定係分開? 可唔可講下大概有咩歌 冇春秋?

張敬軒 王菀之 The Magical Teeter Totter 演唱會 2017討論區

第一場無唱春秋 好想聽
今晚solo得櫻花樹下 青春常駐 井 迷失表參道 其他都係合唱舊歌/卡通歌